Hij keek haar strak aan en begon passen voor haar te maken, vanaf de bovenkant van haar hoofd naar beneden, met elke hand om de beurt.
Mina staarde hem een ​​paar minuten vast aan, waarbij mijn eigen hart klopte als een trip hammer, want ik voelde dat er een crisis aan de gang was.
Geleidelijk haar ogen gesloten, en ze zat, voorraad nog steeds; alleen door de zachte opzwelling van haar boezem kon iemand weten dat ze nog leefde.
De professor heeft er een paar gemaakt meer passeert en stopte toen, en ik kon zien dat zijn voorhoofd was bedekt met grote kralen van transpiratie.
Mina opende haar ogen; maar zij leek niet dezelfde vrouw.
Er was een verre blik in haar ogen, en haar stem had een droevige droom die nieuw voor mij was.
Steekt zijn hand op stilte opleggen, gebood de Professor mij de anderen binnen te brengen.
Ze kwamen op hun tenen, sloten de deur achter zich dicht en stonden aan de deur voet van het bed, kijkend.
Mina leek ze niet te zien.
Het de stilte werd verstoord door de stem van Van Helsing op een lage toon wat de stroom van haar gedachten niet zou breken: - "Waar ben jij?
"Het antwoord kwam op een neutrale manier: - "Ik weet het niet.
Slaap heeft geen plaats die het zijn eigen kan noemen.
"Voor meerdere minuten was er stilte.
Mina zat onbuigzaam en de professor stond op haar vast aan het staren; de rest van ons durfde nauwelijks adem te halen.
De Kamer werd lichter; zonder zijn ogen van Mina's gezicht af te wenden, Dr. Van Helsing gebaarde dat ik de blinden moest oplichten.
Ik deed het en de dag leek alleen op ons.
Een rode streep schoot omhoog en een rooskleurig licht leek te diffunderen zichzelf door de kamer.
Op het moment sprak de professor opnieuw: "Waar ben je nu?
"Het antwoord kwam dromerig, maar met intentie; het alsof ze iets interpreteerde.
Ik heb haar horen gebruiken van de dezelfde toon bij het lezen van haar steno-aantekeningen.
